【空穴來風】藍絲WhatsApp 群組瘋傳緊呢張圖

係咪真都傳咗先，今次唔Fc lu反正唔關我事
condom仔仲咁落力諗住札，點知仍然係一個好努力既condom

亦都有親戚話只有公安先可以打死啲「黑暴」分子

condom????

跟本遲早既事。
共產黨唔會比本地人做番當地公安
尤其是阿頭，一定中央派個人黎

拿，未來日子都幾肯定班狗會改制，以準備2047引入公安。

但呢個時間中共加港共會點做，我都幾相信會有公安喺香港，情況好似意大利同公安合作咁，話解決當地「華人」溝通唔到既問題，每次為期2星期秉次一少team 人，但每一年都有好好好幾次合作，你明的

所以未來香港會用呢但模式黎好多次技術「交流」，都唔奇dklm唸起都毛管戙死中共

是但有一樣係真你都咪話唔好笑

班狗點會識共產黨既手法

以為共產黨真係會比班非「根正紅苗」揸槍話事咩

成班傻仔係到搖尾示忠有鬼用咩

應該真

淨係一換一支那佬食人工個差價都fat fat啦

解散警隊

屌那星改名咋
咪又係用返同一批狗

我都收到

日日屌狗，狗為左收你最低工資，任插唔嬲

雖然唔知真定假， 但係邏輯上係會嘅!

佢哋咪話 警察執法不力， 所以要用國安部

班狗係時候諗定會比支共調去東突定圖博啦

解散警隊就一定，支那人會容許香港人有武器嗎

黑警
而家 好 拎定所有武器
即刻 離開

唔走 一定後悔

二換一 都大撚班支那人黎做呀 甚至三換一都可能得
班狗自己諗下啦 點解重要咁貴請你返黎呀

國安法最恐怖既係可以係香港設定有權力既機構
香港人 係共產黨甚至支那人眼中始終係「外人」

點會坐得正呀傻仔

手撕鬼子

出返公安價錢多少少囉
唔做呀？ 咁咪搵支那人落黎做囉

反正支那咁多人都想黎香港搵食同定居

其實班狗信唔信都好單野都好
歷史上開國為左穩定不嬲會斬功臣，黑手套

同投降左的國民黨軍一樣，寧願送晒北韓送死，點會留一個活口

唔理係咪真，點都繼續散出去先，呢啲嘢FC嚟都無謂

咁高人工咁大權，仲唔乘勢取而代之？

老實講 大陸好多省市 個D政府都識搞本土保護主義 唔係咩都聽北京
係香港班藍絲咁奇怪 就算叫佢地上戰場送死都照去 已經唔會獨立思考

知道咁多共產黨啲臭史，會有好下場？

國安法後就會換埋林奠，之後就到黑警

得你係香港有槍唔搞鳩你搞邊個

中央一定會照顧香港警察架
不過由於要更好融合國家發展大局,跨省調任吸取經驗係必然的
人工會同公安接軌,因為大家都是中國公民嘛,冇可能有特權

譚耀宗今日先漏風聲，陳弘毅都係

黑警一齊攬炒

支持香港警察！

我都有收到
仲以為假嘢

警賊唔做警賊仲有咩可以做

黑衣暴徒搞左成年都仲未拉曬，明顯係香港警察辦事不力

已 fc

係咪都做Condom

唔怪得話可以保留戶籍啦

為左國家
犧牲警隊又點會有問題呢

狗隊只係比中共扮有一國兩制高度自治既一隻棋黎，依家都講到明遲啲會有特務 國安小隊直接負責國安法，戲都唔洗做，仲要你做咩？將d冰歸返中共管仲好

因為黑警有槍又唔聽話囉

我係另一post都係咁講，班mk冇讀書點會識曆史

之前係去中國旅行，識咗個解放軍

條友話，解放軍係要rotate

本地人唔可以係本地當值，要調去其他地方

如果北京忌憚黑警，又唔想明面上炒人

可能會派佢哋散落係唔同中國城市

係真就好

估到啦 一山怎可能有兩虎？

推

當支那公開叫國企“收購”港企，港澳辦代替港共政府出聲，公安代替黑警還會遠嗎

如果名正言順地一國一制
立埋23條
但換黎可以解散香港警隊既話
你地肯唔肯

ptu sdu 機場特警呢d全部反恐軍事level
大陸邊會train到呢d人出黎

傳咗好耐攪支灣區狗，同時攬炒法下講明另設機構架空班狗，中原歷史上好多武裝力量都會調離原藉

佢地點會真係同你去送死 講就叻

林鄭出黎講都係話估計咋
但講真中共會比香港人查香港人咩？國安喎？靠香港警察？

速龍咪老解囉 訓醒未

condom

Push

藍絲是咪好多家人都係狗
molamola

過去一年，港共俾黑警任意妄為，犯盡法

原因係呢D 係中共一貫做法，捉住你嘅痛腳，然後令呢班人賣身俾佢哋

湯渣，衰十一

689，收賄

律政司、POPO，非法潛建

而家三萬一樣，一係同流合污，一流被屈犯法 (煲呔曾咁）

要殘體字先可信

傻既 大陸點會比你香港人揸槍 用完就會拎番你兵權

S

W

黑警=黑暴分子，無錯啵

支共驚系你班狗會反抗咩
人地成隊解放軍係到，你咪揸槍遊行囉
人地重火力過你

慳唔少錢

好難講 佢地藍絲咁愛國
民族主義狂熱既野 東亞就見識過日本人有幾瘋狂
自殺式襲擊都玩 勁過爛仔
好多野係自己睇得多就信
大陸人又可能真係願意為了共產主義而死啦

香港藍絲邊有日本仔咁有骨氣 寧死不屈
10個都無1個啦
除非無飯開 無雞叫啦

緊係慳返啲錢泵水比支那，唔通留返養毅進 condom 咩

港狗入左個公安系統咪等住發配邊疆囉

支持。
真攬炒嘅野,隨便。

直接派個軍人黎

唔係吹
只係時辰未到

笑死 社會寄生蟲黑警

如果當真棄用,唔會係解散咁簡單
根據以往歷史借鑒,知道咁多秘密嘅關係者,唔會咁易畀佢地好來好去

國安法立咗，香港經濟真係大不如前，仲邊有咁多錢養撚著班popo

鄧傻強洗定個八月十五啦，多數支那新官上任都會捉上一任去坐監

好努力嘅condom

怕咩，黑警散仔會一定幫佢地搵定著數，全部轉公安，到時加人加到十萬公安咪得

白痴先信

傳出去都比藍絲笑啦
班連登仔驚到咁樣

如果係咁 大家一齊支持立法啦
2 邊都有好處 成功攬炒

林大總統點可以坐以待斃，
支持黑警武裝對抗支那軍，我買花生

點解要用三倍價錢買一隻狗狗 又唔係純種

一早估到會係咁啦

公安得3000一個月

遲早嘅事啦 不過佢哋係抵死

或者冰鄧會搵d大Sir祭旗
自己就坐大灣區跨城執法機關/人大政協

你當係新疆果班特警廢架咩人工7000-10000人仔，你香港一隻散仔兩萬四，當你能力一樣，又唔係親信，唔做你做邊個 班傻系連張建宗屌，但撚串，我係中共會唔會用你，不如炒曬你地轉公安，人工差價我貪埋唔好？

無錯 萬一警隊高層入面出左李登輝

個個月出十萬糧，咁大陸咪俾班狗拎晒啲油水lor, 慳番自己袋唔好？

我估一開始會做臭警察個名
跟手會有一班無咁臭既公安
等大家支持公安取代警察

建制派

有得揀 梗係揀平d

份野頭3樣都中哂
第四開始拉犯罪警察
之後全面取代

正

我覺得如果無實彈嘅話國安一定廢過啲狗
又肥又瘦咁香港啲狗起碼大隻

來了

.

咪ff啦 改做公安咪又係請番而家班垃圾

我都家庭group都收到

但係望落全部都係瘦精幹型
唔知點解啲解放軍又好全部都係呢種體態
無個係好似美軍個種肥肌大

解散咗係咪冇宿舍住

遲早事，公安仲要便咁多，引任勞任怨。

之前黃店係咁比人批鬥，佢哋食花生
之後

我親戚都sd俾我
講真啲狗佢死佢事
關我乜事

起碼炒一半留返啲精英
嗰啲平時唔聽話嗰班唔唱K就
仲有全身貼紙嗰啲

中國邊有咁多錢養呢班狗
最緊要有枝槍Ja ma

快！

即係否定鄧冰強大軍嘅能力

今次國安法真係解散警隊刻不容緩

如果黑警倒戈幫手奪政府權 接唔接受好

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

如果係真, 反而一步到位
中國宣布wwiii

人工禁高
1個頂3個公安

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

阿sir瞓醒未呀

根本比黑警斷送香港既將來

黑警都唔好以為可以獨善其身

唔係以為會冇事呀嘛？ 果然毅進仔真係唔用下個腦

傻啦，照出香港人工都得，橫掂打劫返香港人銀包咪得

唔出奇 政府而家比人架空
國安法事前1d風都收唔到

傳黎有咩用？

幾好train都無用 裝備唔夠

玩微博表忠
快樂小巡警

而家黑警太大權，中共就算唔解散警隊郁有大把方法重新掌權

堅攬抄

岩架喇，拍定手先

咁仲反唔反國安法

唔理膠唔膠都係合邏輯
支那一向防手下多過防賤民

不安

警察工會應該要出來反對國安在港執法

呢單唔知關唔關事
黨媒01獨家揭秘
黨媒01: 一名清潔工疑因被警察踢門撞傷流血倒地命危

踢一腳命危
清潔工姐姐好慘希望可以平平安安

來啦來啦 黑警洗定個屎窟窿啦 屌你老母

Condom咪就係呢個時候出場

成班condom仔

之前有湖北人想入去唔記得邊個省，當地差佬都開槍阻止，得香港班癲狗咁落力打自己人

當然制
到時國際制裁中共加黑警收皮
不過到時幾多左膠國食花生就唔知囉

兔死狗烹，正常不過
中共一定洗走所有香港出生既人

Push notifications

冇架, 最少外藉個d, 例如屠輝一定祭旗用

班北佬點會信得你班傻閪港燦黑警
要手下佢大撚把又多又平又忠心，唔使傳都知係真

一個散仔既人工, 已經等於幾個公安. 以後政府出糧直接交中央, 肥過肥仔.

condom仔比人炒咗
老婆肯定走佬

咩叫倒弋？

話時話啲藍shit成撚日自稱中國人，點撚解佢哋啲中文成日都咁差？
一時又正殘亂用，一時錯別字懶字百出

既可以抒緩民怨又可以加強執法力度一石二鳥

就係咁先身分識別到係藍絲

有個親戚問點解中共唔支持警察

對中共有咩誤解

驚犬會撚倒戈
直接做埋公安啦

香港依家撚有恐襲咩

又未必會直接解散嘅
調派去中國各地有可能啲
反正到時散仔協會都唔會夠膽出聲
到時國安法已立
邊個condom敢投訴即刻變顛覆國家政權
啲大粒野鄧咩強為左隱瞞樓下堆condom仔可能都會俾啲甜頭佢地嘅
不過唔使諗住繼續留到喺香港
不過佢地實有水路走到佬差在有無俾中共摷返出黎滅口咁解

望下中共點派d兵係有幾難有咩好出奇

重2047, 快過肺炎藥都得

考驗緊藍屍夠唔夠忠心呀
話公安夠狠心打黑暴個d就成功入血
100分藍屍
其他有遲疑個d就等俾同伴清算批鬥啦

中共點會俾港共有槍
仲要鄧炳強on99擁兵自重咁
時間一到就收返晒你d武器

傳開去冇壞

唔講狗作過既惡，但政府會自製三萬失業人口？我唔信囉
做得呢步=軍管、戒嚴

係就快

19又中?!

我記得杜汶澤有一集個脫共老闆娘好似有提過

打工仔心態
對住老細有錢收就得
送埋自己老婆俾老細都冇問題

大家諗住點樣對落難狗
麻包袋/紅燒狗

佢地比人炒晒仲可以做咩好

喂, 人地種族唔同, 落黎接管香港, 佢恰鳩你, 道理上都講得過
屌你老母依家D所謂香港警察, 一年納咁多稅俾你, 仲係香港居民
屌你老母手指拗出唔拗入, 他日成為CONDOM, 我一定笑你撚到你自殺.

聽聽話話先有政協做
小強唔似有咁好彩
佢唯一作用係做對香港人趕盡殺絕嘅黑手套
冇人上街就夠鐘踎監

肯定會收編班狗做公安啦
到時班狗攞正牌殺人

警犬

香港警察始终不是㕷们自己人
就让㕷们接手管治香港

扎係扎阿
扎完結仲洗咩要condom

完全正常。
大陸佬最怕你拎住支槍黎反佢地

唔洗2047 好快大動作換血

係都唔奇
大陸公安平咁多又忠心咁多
就算香港班狗幾咁精英都無用
十年八載一定搵個機會取代你班警察
國安法除左用黎打壓異己
另一個主要目的就要安插自己人落香港加強控制
到時你鄧炳強幾好打都要你收皮

學之前巴打話齋 過左條國安法會有出泥祭旗
以警隊民望咁低 到時比人更換應該都冇咩人會出泥反對
新落成既俱樂部咁就比左公安用

其實唔出奇
班黑警仲以為中共會照佢哋
到時隨時PK係香港睇班公安 飛起班毅進仔

則系班黑警比人解散然後好有機會被清算？

其實都係好正路
警隊太腐敗，高薪而不廉

終於見到狗嘅末日

睇廣東省委書記七十年嚟有冇一件係粵人就知何況香港前車可鑑班黑狗都唔識

我又覺得唔會，班狗咁聽話又肯做污糟邋遢嘢
外國追究起上嚟咪推呢班祭旗囉

真 俾咁多錢你貪你易控制 但點都唔夠大陸人正
唔洗控制仲要咁平 OT又唔洗錢

唔解散都會解除佢地武裝啦
邊個比佢地配槍呀
最多比碌狗棍佢地
共匪眼中槍係可引起革命同造反既野

大佬呀 你班垃圾警狗真係廢...個個月十幾皮
要裝有裝 要錢有錢 仲有隊人專幫你地執屎
搞個子彈都冇粒既示威活動 搞成大半年都未撚搞掂
我係阿爺都換撚哂你地啦 公安又聽話又平 到時移民就一定冇你地份架啦
我已經mark低哂身邊既狗仔狗女 佢地一搞移民我就sd email比移民局

`

最正係特登打錯個戈隻
似真藍絲訊息

係必然嘅結果，只係時間問題
又唔係未試過，局長變常任秘書長，委任局長；村長省長，放個黨委書記
先安插個人喺警署做國安政治部，話只係做國安、監察同聯絡，慢慢就兩支隊伍，再取代警察，做晒捉人撿控，警察只係城管，管啲細嘢，以佢哋智慧，到時仲以為自己巴巴閉

So 9 sad

香港警察 應該 納入 中國軍隊
鎮守印度 越南 邊境

忠誠勇毅 對得住老細

共產黨最忌土共
你熟共黨建政歷史就知
共黨全面執政
一定搞鳩黑警
唔係FF

根本就係 公安老解仲唔代替曬啲黑警咩 糧已袋

相同開支 6倍人手

班狗點會明呢種道理
中國人最叻係兔死狗烹

我都啱啱聽完 希望可以是但中一範

阿蛇反抗

信一成好

其實換血唔奇，你識共產黨係咁

咪係，班友無紀律又偷竊，比支槍呢班控制唔到既動物，當然要公安取代啦。

後面咪推我

香港警察要變COMDOM

黑警末日，快啲換哂啦，寧願要公安

2019

其實班狗最大問題係屌高官
呢個係支共最忌既事

岩呀
之前有班人話寧願要老解好過要狗

其實都好易理解， 咁好油水，點會唔益自已友。

傳完比藍絲，幫忙follow下

po ice無l用

學警系列要改名了

唔撚理啦 我就信了

到時班冰狗出黎暴動要支持公安開槍了

舉槍遊行

我形容得衰姐係依加到2047一直溝血(香港警察)溝到2047就直接叫香港特區公安 (Hong Kong Police)

散仔都可以要脅最高級官員，第日一樣可以要脅共產黨。黑警第日會死得好慘

愛國還愛國 港警質素有目共睹
黃賭毒都做齊琴日重著住制服偷野

正
攬炒

爆咗出蒞就唔會做

唔理堅定流, 我地有生之年一定體驗到。差就差在“取代”發生先定係其他野發生先。始終全警隊人工支出同轉用老解既人工支出差得太遠。仲有, 警隊所做既野太雞毛蒜皮, 上面一定會覺得“唔夠皮”, 唔夠力去維持政權以免被推翻。

你估共狗會咁 on9 養狗咬自己呀，班condom已為自己瞓身就有運行，又唔知自己從來唔係根正苗紅，老共係唔會畀機會你倒戈，用完即棄

不嬲大陸都唔會用番當地人做註軍或警
去開常仔果班雞蟲實知

班狗自己諗喇 遲d就會開始有人 由內地尼執法

佢地幫人挽鞋質

Mom po狗做condom

但其他中國城市個人工

要記住班狗嘅惡行,每一隻都要問責

空穴來風

咁重有無宿舍住

解散警隊
你地咪如願以償

哇

又打飛機

Oh,要轉行了
毅進仔仲有咩工啱做

如果係真既 成班所謂特區政府班子都可以返鄉下耕田 外國又去唔到等民間秋後算帳 有福一齊享

你睇琴日突然全部紀律部隊 出聲明要效忠

咁咪正囉
可以去食均全中國嘅海底撈喇

其實香港玩完,一國兩制收皮,現有公務員體系成個拆晒都唔奇

仲2047，咪撚on9

中國公安同香港警察打

我買中國公安贏

警察叔叔咪失業？

有讀歷史就唔會打人打得咁落力啦

其實諗深一層就知中國同香港咁近跟本就唔洗註港解放軍，解放軍根本就係用黎防差佬兵變，一國一際後呢班人有槍先係最危險點會唔郁佢地

連登仔咪吹啦
好明顯PK鄧就係第屬大陸公安部既

笑撚死mon post 狗驚唔驚？一隻公安幾千蚊使撚要你地

一年慳返幾百億對中國唔係講玩
中國中部內陸食蕉定食樹皮靠呢絕

係咪可以叫黑警投誠

721屌柒張建宗
我諗中共唔會唔記得

其實而家啲紀律部隊畢業典禮好似已經由解放軍軍官致辭

會有咁既可能
因為國安法鎮壓完
香港市民一定非常忿怒
點樣可以令香港人下少少火
就係倒轉由公安去大規模查香港警察
制裁果D想叛變既警察
變左做一個螳螂捕蟬 1石2鳥既最佳方法

支持解放軍鎮壓香港警察

黑警唔撈咪轉做黑社會賣下冰恐嚇下市民收下陀地
賺得多撚過而家份 OT la

中共底下擁兵自重，唔死就奇
仲有入過中聯辦嗰班condom，你以為自己係被選中嘅精英？
盲嘅都可以偷睇國家機密，一陣你地喺入面被叫雞都無仇報

好驚啊 forward 出去先

解散警隊唔係口號黎

令人期待！！就算死，睇住黑警工都冇埋都死得安樂D。

一日condom一世condom啊

我已係香討開左個post，用歷史例子同分析講到似層層禁，麻煩手足入黎幫拖，我俾藍絲圍緊。

轉左品種姐，未又係狗

中國狗 又平又好用 香港狗就炒哂

Condom

笑尻死

梗係共產黨話乜就乜啦
到時邊個毅進仔唔聽話
咪比啲冰冰佢嘆

再努力的condom 都係用完即棄

好彩班毅進仔唔做狗 出返社無乜競爭力
出返黎搵工都淨係可以搵最低層既工

好彩佢哋做狗，正常工少三萬件垃圾爭

再高級既condom都係裝完精就掉

Top popo would not mind, since they have lots of pension $$ !!

right.

push

諗起都開心
調哂去中國各地 妻離子散
奶乾淨領導鞋底

發覺5毛好驚呢幅圖，係咁放負
唔比人講香港人負擔指數升左一倍
等於實質工資大跌一半

0527
香港獨立 唯一出路

兔死狗烹

呢個真係太痴線，唔會掛?
警察無得撈?

我宜家都成日同啲藍絲親戚講話香港警察無用 咁多人工 OT都做唔到野 老解就平好多啦 快啲解散比老解做啦

狡兔死，走狗烹

今次真係解散警隊刻不容緩

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

有聲

結札個札就有佢份